Відповіді на теоретичні питання.

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript.

   При прототипному наслідуванні всі властивості і методи одного объекта наслідуються до іншого.

2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

   Метод super() викликає роботу конструктора класу-батька для наслідування властивостей від класу-батька.
